[jj插lightning 求救] 點將android WhatsApp history 轉去iPhone

真係唔知呢個function iPhone 可以restore?

冇
一係搵巴打夾錢買software 一係CSL用戶過data
一係比$40胃信幫你過

google drive
iPhone係拎唔到

係$400HKD

以前由iPhone 轉android 都有得transfer

用telegram冇呢個煩惱

上網買個software好似百幾蚊
我以前轉會買過

俾錢轉啦, 反正用左iphone之後都會陰d陰d呃你配件錢

係唔係呢個？

會唔會有cracked ?

聽親都係要俾錢 無計

無

Backuptrans
利申買過

好似係30usd